Marvel推首部華人超級英雄電影《Shang-Chi》 由TVB巨星演出？！

Marvel迷最近都好忙，事關不斷有超級英雄電影的相關消息出現，同時英雄電影又真的是長拍長有。近日Marvel才推出了首部女性超級英雄電影《Marvel隊長》的第二彈預告，當大家還期待《Marvel隊長》和《復仇者4》的關係時，有外國媒體報導Marvel Studio將拍攝首部華人超級英雄電影《Shang-Chi》（上氣）！

漫畫中Shang-Chi是反派Dr. Fu Manchu（傅滿洲）的兒子，本替他做事，後來改邪歸正。而電影版還在劇本創作的階段，Marvel找來寫《神奇女俠1984》的編劇Dave Callaham來寫。

消息一出就引來不少粉絲猜測會由誰來演，比較多人希望由吳彥祖、彭于晏、吳京、張晉等大名氣華裔演員演出。

但筆者在Google一搜尋，發現是由馬浚偉飾演！

笑咗

鐵血保鑣已經有漫威既人物

契哥

笑到我上氣唔接下氣

伍允龍做應該都唔錯
打又得 英文又得

生滋

安志杰/伍允龍

安志杰

安志杰咁鬼奸

Chi-Na Man

黃雨俠

生滋狗